鄧德成：有市民要求重啟修例

約50人中午到警總外請願，並高叫「支持警察、嚴正執法」、「暴徒不代表香港人」，「香港要和平」等口號。

香港政研會主席鄧德成表示，經過6月30的撐警集會及8月3日「希望明天」音樂集會後，收集了不少市民意見，認為社會上有不同聲音，「我們拿著16.5萬及9萬市民的授權及民意，歸納後11大訴求」。

首先，他們要求重啟《逃犯條例》修訂，鄧稱「解鈴還需繫鈴人」，「香港現時的風波完全是因為呢條例」，相信條例通過後，讓市民了解到「唔係咁妖魔的話」，社會將很快回歸平靜。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

who

50個都拎出黎講

咁多次加埋都唔知有冇9萬？
100萬+200萬+170萬等於幾多？

重啟後就滅曬聲，當然好「安靜」

條友痴咗線?

用毅進制，最少50萬

但埋返黃藍身份證理論
支持既拎藍卡、唔支持既拎黃卡
拎藍卡既犯法係中國審、拎黃卡犯法係香港審

11訴求，真係無撚腦

冇人識佢喎 d𡃁舐鏡頭我就知

直接啲啦
拎藍既去大灣區住
拎中國戶口
廢除香港身份證

仆街睇錯做鄧竟成

呢度16.5萬人同9萬人，有幾多係中國人？你而家用中國人嘅民意去推動香港法例修訂，仲話港人治港，公然挑戰一國兩制

G持！

又有幾十慢人

你試下囉

想全港大暴動？

我地都係得5大訴求姐
你地班人有11個訴求咁多
大貪到

支持修例嘅應該先簽同意書，如有犯罪一律由中國法院管轄

林奠可以試下重啟修例

仲講條條例 豬隊友嚟

好呀 你試下重啟睇下會發生咩事
唔啟正契弟

正人渣冚家剷

快

邊到黎9萬人

政府夠膽重啟黎睇下囉

其實前線要衝之前, 可唔可以搵一個信得過既家人或者朋友(要係一個可以幫你搵律師既人), 交低一個時間, 例如我今日1600會出去示威, 好大機會會衝, 如果我夜晚2100之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律司。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。

二百萬見唔到，50個就見到

咩野邏輯

要過左送中去令市民明白唔係咁差？

駛唔駛食過屎先知唔食得？

收嗲啦 講人數叫你老闆公投囉
7吓7吓

真正嘅火上加油
幫林鄭補多幾刀

50個咪撚拎出嚟講啦 on9

行多20000次夠100萬人先講野啦好嗎
維穩費咁少唔夠架

支持

支持特首重啟
和理非都變勇武派啦掛

笑話一則？

呢50人直接送中咪得囉

屌 咁既野都講得出口

支持修例就去大陸審 唔支持就香港審

忽然愛港既垃圾渣滓大陸狗

我驚3百萬人都有

。。。

弱智都報

支持呀，重啟完睇下會點

2百萬人唔代表 "約50人"就代表到?
臉皮厚大晒啊

其實都話你撐送中咪簽有事上支那到審囉
唔簽咪留係香港審
班友又唔肯喎

CLS！！

邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手

香港現時的風波完全是因為呢條例」，相信條例通過後，讓市民了解到「唔係咁妖魔的話」，社會將很快回歸平靜。
真心膠到咁冇藥醫

好難理解呢d人既思維

重講修例 不如重啟8萬5啊

正苦快D尊重16.5萬及9萬市民的授權及民意，重啟逃犯條例，唔重啟正垃圾

究竟緊急法封市民資產快d, 定人權民主法封高官資產快d

超, 1200 個都可以代表到 全個香港LA.....

理撚你
傻系不代表香港人

智將

幾十人就企哂出黎發表偉論
幾百萬人就當無事
指鹿為馬的世代

賤種都不足以形容呢班狗奴才中既狗奴才

load咗成分鐘，架飛機終於飛過嚟

有市民要求你即時火化，屌你老母

傻閪黎，唔洗理

有豬隊友助攻
一定要推

問題有咁多 你估咁易平息民憤
驅逐共黨 光復香港

支持修例，先應用在藍屍身上，

最後更新日期：2019-08-08 15:04

ignore 佢啦

一個火魔法

支持, 叫呢班市民全部簽自願送中確認書交去政府請願睇下有幾多先?

如果逃犯條例只適用於支持修例既人我又唔界意立既.

有市民要求問吊林鄭 咁做咗未？

岩呀 快d重啟

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

食屎喇你

依D呀豬呀狗就唔好拎出黎啦
完全無討論價值
你起碼都有5萬人先叫有計傾
得罪講句 依家我地人多 suppose我地話事

佢哋快d通過大灣區

支持重啓 加速攬炒
Why not

係就快

係就快！

無間道

有市民要求解散警隊呀

你50個有特權?

禁止遊行 係咪忽撚大左

呢條只係何妖身邊嘅一條屎蟲

沈默嘅50慢人?

呢班人先至搞到香港唔和平。

攬炒囉

唔係話要深圳代替香港咩 依家比機會 你哋又唔要 屌啦

50慢人

建議將所有反對逃犯條例嘅人全部死刑
之後剩低嘅市民都係了解到「唔係咁妖魔的話」，社會將很快回歸平靜。

好撚多市民啊

一定要重啟 唔做正契弟

咁快d重啟啦

50個你就咁撚關注，一兩百萬人又唔撚見你沖出來話你on9 不怕你嬲

呢條撚頭邊個黎？ 忽撚咗啊

和理非轉唒勇武

嗰班撚樣身份證都無, 要吹水嘅吹14億人囉

我屌你老母啊？

會有幾千人返大陸叫雞坐監

個市民係何妖?

呢個方法好

戇鳩鳩

閒閒地都幾百人講願啦我地

相信呢50個人食完屎
就會知食屎唔係咁大不了

自己乖乖地簽左佢咪算囉
咪撚煩啦

賭一百蚊政府唔夠膽重啟
如果賭輸左，我就辭埋份工去武裝革命

50位大陸市民？

有病
※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第38日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

首先，他們要求重啟《逃犯條例》修訂，鄧稱「解鈴還需繫鈴人」，「香港現時的風波完全是因為呢條例」，相信條例通過後，讓市民了解到「唔係咁妖魔的話」，社會將很快回歸平靜。

有市民要求你落地獄啊咁多嗲

班埋中國人先得果16.5萬同9萬
你話如果有3億中國人係全國各大廣場集會我就同意重啟修例

9萬人有11個訴求真是笑撚死人

快撚d啦

收皮先啦好麻，幾慢人就聽，話有收到有市民意見，都On99

今日有無人吹雞入機場

試下重啟

50人

50人
實係收晒錢做戲嘅演員啦

我睇佢啲訴求 真係直都變曲到圓嗰種

得50人自己送中啦，咪喺度煩住晒

有幾多慢人支持你包圍香港電台?

要求光復你老母閪既人應該多幾百倍

快 D 修!

咁想安靜

返大灣區啦 乜fb ig乜都唔使用

信鵝1成都死得

成七百萬人無出黎支持喎
佢地係反對架

如果重啟應該會有起碼會有100萬人走出黎 不過會係100萬勇武

呢班想重啟嘅市民, 你地出黎抗爭要求修例先啦

所以呢......文宣好重要
快啲whatspp wechat 俾晒啲藍絲親戚

有人叫你食屎你唔去食？

反修例而出現遊行示威
你出嚟話個解決方法係過左條例佢
諗嘢嘅方式獨到得你

偽十幾萬 vs 三百萬民意？

黎囉佢夠膽搞咩

其實作為黃絲 [共產黨信唔過]真係3歲就識既常識黎
但就係太常識 好容易忽略左呢個point

呢張文宣好簡單 message得一個
就係透過强調對共產黨既不信用
將中共塑造成全世界既敵人

中共既敵人有好多個
1. 黃絲
2. 所謂中立 其實只係顧及自身利益 點會信中共
3. 淺藍好多都唔信任中共 只係無腦崇拜權威 實例就係當年就大把人偷渡落黎
4. 全世界其他民主國家盟友

5.仲有個bonus
少數係大陸覺醒左既人 例如品葱上就有唔少
加上其他冇機會出聲既大陸人 （或者出左聲我地唔冇機會睇到）
佢地係日常生活遇到既不公義一定唔會少過我地
而黨媒又一定會大肆報導香港所有活動
只要每個鏡頭都充滿住反共訊息
就可以透過黨媒向中國輸出對中共既不信用！

黎緊831五周年
一人同我拎一張！！！！

如果大家想既
仲可以印貼紙印滿成個香港！

都似假膠 咁既時勢50個都攞出嚟講

來吧..重啟吧...

屌
原來係咁。
“撤回有難度” 就係咁解

不如派個50人上中國10年實測 送中條例先啦

多謝提供子彈

何妖隻狗，唔使理

不好意思，借Post宣傳一下

［集思廣益請廣傳］手足們！之前嗰啲唔算係真正嘅罷工！ 咁樣先叫做真正罷工呀！

洗撚咩，用緊急法驅逐陳同佳出境咪得囉

佢講出黎唔會面紅？

呢班人真係蠢，唔係扮架喎

快d 重啟
3萬麻包袋ready

已經滅緊聲, 重提重啟修例

呢啲先係真焦土派
成日唯恐天下不亂

到底呢D人係到諗咩野...
重啟都講得出口....

非法集結 射tg啦

扣返你果D民意 即係仲有7百幾萬人係反對

呢條友乜學歷呀？
69後有無返過大6？

有好多市民話要撤回呢

路人甲：有市民要求與伯母發生性行為

認同你

快啲重推修訂啦屌，希望有幸見證香港400萬人上街了

食屎啦叫佢

攬炒L表示支持。

不如整個自願送中同意書啦，你無犯法怕咩簽呀

支持重啟

用番藍絲邏輯：你得16.5萬+9萬支持，咁姐係有674.5萬人唔支持wo

呢條友好似係何君妖d𡃁

一樣

50慢人咁多?

選立會得0.0x% 票個條廢物？

啱喇，就憑佢呢句，已經說明暫緩不等於撤回

五大訴求 缺一不可

條友係何君堯D人

何妖傀儡

好呀，馬上推，馬上重啟！

求撚其啦

支持, 今次應該會迫到300萬人上街同你死過

真係比你出夠16萬都係零頭都唔夠

200萬人退訴求都未回應啊
幾時到你們啊
排隊啦屌你地

林西又玩咿

笑死

大佬，我以為毅進仔數學已經夠差，原來你係royal 級既毅進仔。

我地100萬+200萬1+5萬05+170萬07反修例喎，你地少數代表到多數？

戰友 respect

叫曬出黎遊行曬馬囉

唔死都無用

正一死垃圾

通過左先慢慢俾市民了解？
屌你老母咩
仲有咩支持警察果啲口號同條例一啲關係都冇
on撚9

On9...

50人
人唔笑狗都吠

你係就快啦 到時幾多人出黎 藍屍最驚送終

淋病已經改話係暫緩，你再放上議程度我同你講
中聯辦、特狗辦、禮賓府，狗總同政總都要試飲酒，講緊係多過200萬支酒一齊飲

哎呀，快啲做啦，唔好淨係識講

係呀，大家都支持實行緊急法添，快啦屌

而家打到七彩仲黎送子彈
港共真係多謝你條契弟唔少

鄧德成帶班志同道合的人一起先送中，定居大灣區，以身作則，話卑港人聽，送中使乜驚！佢應該醒目知返大陸，處處最緊要紅包🧧開路呀！

岩呀 重啓囉 橫掂都唔理民意 不如直接d重啓攬炒 唔好浪費大家時間 又係度吹依樣吹果樣

好事呀，攬商家佬炒

不如比我屌你老母睇下你老母係咪咁好屌

有市民想鄧德成去死

真係仆街，你知唔知道為左“徹回”我地付出左幾多血汗同手足呀? 依家死左咁多人都只得“暫緩”咋，你話呢個政權有幾咁冷血! 比佢借啲倚通過嘅話，我地嘅“失蹤”人口可以直線上升幾百倍，仲話咩一家團圓喎，到時見都無得你見
你班友咁愛國返大灣區貢獻國家啦!

G持
十卜

咪試下重啟

佢就係個個市民？

多謝推動民主進程

哦好呀...快撚d

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷
今晚見

曲線助攻?

係就快喎

又做媒，想為重啟鋪路，到時又幾百萬人上街，後果自負！

今日又入麥鬼機場
又想分散人數?

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷
今晚見

屌你老母 二百萬人訴求又唔撚提！

唔係，我聽過入國泰城唔知堅定流姐

你咪試下囉

重乜啟？都無取消過

重啟啦屌你老母

無撤過呀 訓撚醒未

警隊每人有一個家人或者朋友都應該有三萬啦

國泰城既集會上訴失敗
改左去愛丁堡

不如公投

Thx

9萬人，即係仲有691萬人唔贊成啦

50人嘅民意

反而想佢試下

睇黎佢真係好想香港人死

即係有七百萬人唔要求

9慢人?

得9萬人姐係有730萬人反對修例喎

好似連辦事處都無!!

50人都打飛機？

真係嫌林鄭唔夠煩 係都要出嚟搧風點火

有， 何君堯呀嘛， 我知

11大訴求？你班廢老好貪心

得個十鳩幾萬就唔好攞出黎講啦

咁你地咪轉藍色身份證lor

#metoo 828
瘋狂打黑犬膝頭

正,依家其實都衰過過咗條例草案等
一重啟全港/世界即顛,500 萬人上街不是夢
攬炒攬炒攬炒

快d重啟啦，唔啟正仆街

50人講就聽 幾百萬人既意見就唔聽 屌 同政府小組討論選特首一9樣

哇屌 真係想全面開戰咁款wo

真係好on9 藍絲陣營講幾多萬 係人都知報大數 叫佢出黎無錢收 都唔知有無一萬人；市民哩邊遊行次次都計少,唔想影響公信力

邊個咁撚蠢想迫300萬人上街？

邊撚個 我屌佢老母

咁都講得出

佢咪推囉
一陣唔係200萬和理非，係200萬勇武囉

這就是為什麼 堅持五大訴求的原因了

好啊，你咪睇政府會唔會理你囉